{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_024556",
        "source": "도서",
        "writer": "박정배",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9882-225-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "푸드 인 더 시티",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-09-29",
        "domain": "음식점",
        "title": "가마솥수제찹쌀꽈배기"
    },
    "text": "営業時間は午前10時30分から午後9時30分までで、毎週日曜日はお休みです。 ご予約は032-752-4391で承っております。 当大釜手作りは、大釜だけでなく、国産黒米で練った黒米ツイスト米ツイストドーナツで味と健康の両方を考慮します。 お店では直接引き金を蒸してもち米を潰し、真心を込めた生生地を使って毎日新鮮なフルーツとホットドッグを作っています。 ウェット生地で揚げる時間が少し遅れるので、事前に電話予約注文をしていただくと待ち時間を減らすことができます。 当店はフランチャイズではなく、個人店舗で家族経営をしており、常に清潔と真心を込めてお店を運営しています。 永宗島唯一のポン菓子専門店を兼ねて運営しており、最低価格で販売しています。 営業時間は毎日10時30分から22時までで、毎週日曜日は1時にオープンします。 お店は眞露マートの建物にあるトゥレジュールの隣の建物にあります。 メニューにはジャガイモチーズジャガイモホットドッグ2,800ウォン、チーズポテトホットドッグ2,600ウォン、チーズホットドッグ2,500ウォン、あんこドーナツ4個4,000ウォン、黒米粒ドーナツ4,000ウォン、恐竜小豆ドーナツ2個4,500ウォン、チーズボール4個4,000ウォン、一般もち米ホットドッグ1,800ウォンがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "午前10時30分から午後9時30分までです。"
        },
        {
            "question": "定休日は何曜日ですか？",
            "answer": "毎週日曜日です。"
        },
        {
            "question": "電話で予約はできますか？",
            "answer": "はい、032-752-4391で予約を受け付けています。"
        },
        {
            "question": "どんなメニューがありますか？",
            "answer": "ジャガイモチーズジャガイモホットドッグ、チーズポテトホットドッグ、チーズホットドッグ、あんこドーナツ、黒米粒ドーナツ、恐竜小豆ドーナツ、チーズボール、一般もち米ホットドッグなどがあります。"
        },
        {
            "question": "お店では何を手作りしていますか？",
            "answer": "お店では大釜で手作りしたもち米を使った生地で、フルーツやホットドッグを作っています。"
        },
        {
            "question": "どうして事前に電話予約注文をする必要がありますか？",
            "answer": "ウェット生地で揚げる時間が少し遅れるため、電話予約注文をしていただくと待ち時間を減らすことができます。"
        },
        {
            "question": "お店はフランチャイズですか？",
            "answer": "いいえ、当店はフランチャイズではなく、個人店舗で家族経営をしています。"
        },
        {
            "question": "どこにお店はありますか？",
            "answer": "お店は眞露マートの建物にあるトゥレジュールの隣の建物にあります。"
        },
        {
            "question": "他に何か特別なメニューがありますか？",
            "answer": "はい、当店は永宗島唯一のポン菓子専門店でもあり、最低価格で販売しています。"
        },
        {
            "question": "お店の営業時間以外に何か営業していますか？",
            "answer": "毎週日曜日は午後1時からオープンしています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 414,
        "QA": 389
    }
}